柒婆開到聲，睇黎冇國家會收香港人了

冇錢移民既等去集中營啦

佢老公同兩個仔可唔可以幫佢申請BC團聚

英國話dq佢全家國籍喎

唔好DQ,到佢退休去英國時等英國手足熱烈歡迎下佢

source？

條撚屌個格真係愈來愈似冮青

習敗敗想做毛澤東，柒婆變冮青投其所好

收唔到風喎

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
JJ55699
(狗隻#22054)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?